[I/A] puzzle & dragons (279) 山本彩係雞

繼續

900中第一隻海魔女
即刻換隻月讀翻嚟

七星大獎登入就送

係咪全部過氣角色？

是

不是

開局即送三十連抽

算係咁

一大一細印 黑撚過閪

兩大一細

武田咁撚勁 大獎添啦

唔中火魔女，又抽唔中戰國神

連續3次900rank抽都係光魔女帽
不過都叫有用

屌我又中暗帽 然後中第3隻火機械人 啲新野永遠唔到我中

全重複

你唔好咁串大把人慘過你

中親都係龍刀 但又從來唔出暗果把
又唔畀偵探我 一次都未中過

342484990
招好友 親友 主要掛呢幾隻

兩隻ac900淨係識中火水帽（己有)

第4隻暗魔女啦 睇黎暗魔女艦隊指日可待

324387964

招暗魔女繼火9ho武 畀我吉

me

啊你掛出黎先得架 龜頭魔

龜王

邊把9ho武

4712?
ADDED

加了

友情抽果張卡啊

又sgf 而家知有鬼滅仲邊有人抽

招親友
179 047 223

暫時係咪冇隊要入3隻火機械人？2隻就夠？

掛左,快吉

掛足10日

冇撚有問題啦

你吉左我就會永遠見到隻野
我擺第2隊

屌你火果張啊 識唔識字 股票號碼4712

godfes條list正

有上杉又係時候抽佢老母

印花補給

吉我啦 掛左

想抽又想skip

換左

吉你啦 咩id

太遲

屌你個臭西

已經加左FD 183589835

八婆曲線叫人投海魔女 係咪諗好點樣山本式強化

skip了 唔係鬼滅搞唔掂

唔見

以家有幾個親友先算正常水平

利申35個

聽日11點神up 5點就放萬聖節料
山本又可以食多一筆錢

麻麻地

屌你老母

已吉

張魔法卡頂唔緊 skip

又成功引到眉狗出黎

佢條歐洲撚屌日日都俾人屌

600日了 仍未見到冥底

集中票源投木魔女

親友求貫潛
474417040

我唔想再要火帽同偵探

冥底岩岩回鍋個陣sgf抽左好多

兩件都想要

發覺冇嘅時間 想追係追極都抽唔到

點都好過木龍刀都同暗龍刀

無海魔女係咪換咗水月讀返嚟等到抽到海魔女
先可以玩到

神殺機殺有咩唔好火龍刀就真係印花type

咁係好過木刀既

係 上杉個啲抽幾轉sgf都係冇 真係唔該山本拍爛檔搞搞啲三國神 老是常出現

唉好想抽SGF 想要床魔女

之前想要武田 豐臣 4抗性裝 一係佢個pool冇 一係有嘅時候就跟堆唔想要嘅pick up

梗係唔好啦 pad 太多神殺打手 從來都唔會缺
機殺依家有月讀 暗刀仲有咩意義

終於中光魔

跟住得兩隻7星有得換

新手求好友 ID434683021會掛光暗火大魔女 水月讀

900lv

不如將海魔女繼續推高 垃圾就放棄啦

係 到時抽到海魔女即刻打晒

可以用coin水貼紙頂住先既

負評

900lv中嗰隻木魔女有冇用？
好似過咗氣？

垃圾

咁多人冇冥底咩

但隊野咁樣好似好無力

靠孖妹carry

正，又多一個大印花

之前多到賣

玩孖妹艦隊會唔會實際啲

有人二千幾日冇貂蟬添啦 冇就冇架啦

有冇興趣投上修

你講我啊 我真係無見過貂蟬
我求下你 見字就快啲過嚟見下我啦

投硬

已經想做木勇武裝
呢隻新魔女真係最垃圾
ok既

you are not a窿

我想上修舊果隻多啲

Ok垃圾

原來講緊舊魔女 我出翻去先

我唔知佢講邊隻但我新舊都想投

舊嗰隻以前好撚威
木魔kitty+佢=無敵

成日講xx日都未有xx，其實關咩事，係睇課得多定少/歐定非，唔關玩得耐唔耐事喎

係威左都幾耐下 當時仲可以投票用虹幣換

150中水奧j😂

投唔係票選god fes咩
關上修咩事

都關嘅 因為講呢啲嘅都係無課等山本派石

唔識日文 sor9

sgf 已經有list 投票好似真係上修

+1
9upper

上修左都唔會用

アンケートの結果、人気の高かったモンスターがLv最大、フル覚醒、+297、スキルレベル最大でラインナップ！
さらに、一部のモンスターは進化後の状態でラインナップされるぞ！

兩個sgf黎

翻譯下啦 睇唔明

個投票係講遲d會出次sgf個lineup係高票角連部分進化型態

即係抽完仲要自己退返

終於中偵探

得罪講句
有鬼滅pool 咩人仲會抽sgf 咪玩啦

呢度啲油王已經積極備戰

小孩子才做選擇
Why not both

係窮呀屌你

下星期萬聖節 萬聖節 萬聖節
SGF不了

垃圾到
900 rank 竟然係暗魔女帽

屌你500RANK果抽中拿破崙

怪彈炭狗張圖個POSE好似型D

其實私心想佢畫呢個POSE

炭9 有圖就算啦，善逸仲係傻9型態唔係整佢變金蛋呀嘛

可能係未進化個樣黎姐

呢樣貢撚型

招親友 長掛呢幾隻
而加掛緊暗魔女刷喇叭
360545932

有海魔女抽，但黎緊又有鬼滅，唔通要用魔法卡

牙膏呢？

好想要上杉/ 鏡魔女

抽囉

冇情報？

海魔女?
291524467

想知鬼龍能力

有呀
129486555

招下好友
長擺海魔女多
445339035

聽日先出料？

屌la媽，冇換到版權全家福，隊員又冇勁寵

得1隻火機玩唔玩到火勇者隊？

不嬲都係入一隻

全解而家中把替代

700係細印覺得已經贏左

係咩
有冇隊參考吓
我見人哋好似入幾隻？

之前冇乜野揀就用兩隻 而家成堆隊員

Youtube search 大把

都唔係真係好多 水著時女之外仲有咩

支那王 水著時女 米奇 好似冇乜

唔用佢用5913個隻得唔得？
利 回鍋玩家唔知叫咩名叫

我自己就咁組 但冇兩rd破屬+吸傷 唔係好穩

我英隻相澤

仆街幾年前賣左四隻依架改到咁勁

今日牙膏：sgf?

相澤南

反唔落山本蛇

10抽龍

萬聖節19號開

正常組法

公廁黎

咁都唔算好多啫 不過肯定愈黎愈多就真

抽到
即刻用下先 就得差一隻全解

ok啦
夜叉丸果陣有換點都換左先
之後又有更泛用既水暗時有得換
10抽又可免費獲得

佢而家隔一兩個pool都下放架喇

雷神

唔準你咁話佢

多到想拎黎做印花

屌你

太耐冇打裏列裏修 唔記得曬點打 輸曬8場

我有兩隻，另一邊隊長配金雷公定正月水魔女好啲，冇平子

如果冇唐老鴨可以用咩頂

隊員用

裏修羅用火勇冇乜腦

雙子

sad,剩係可以同人地隻米奇全家福配

得13號

唔得 孖妹有機殺先夠力
你果隻吹雪姬out啦

孖妹得唔得

d寵一向都話起碼留一
暗咖哩之前印花向依家一下翻身直上神枱

得

屌中光龍刀垃圾

神枱咗啦呢隻 我用佢仲多過用蒼槍

thx

唔該晒

隊野根本就唔得
其實唔使用藍奧 呢隊野摸惡魔打點 換隻零零入去
孖妺繼機殺武 月讀風神技 蒼槍繼真希波武 無就Personal耳機 案內sb武 最後唔該全部110

點解我咁多睇唔明

4sb 拖3rd 大防毒 自帶防綁
可以8潛 意味食6格潛 仲有2格落防坐或者機殺
打修羅招威嚇 最多可以用到四次

冇惡魔>摸惡魔
寧寧>零零
槍騎>蒼槍

你睇中文係咪同我地唔同

其實隻暗平係咪要佢個平衡type+ 解禁消/ 覺醒無效？

如果有魔神爵可唔可以代用？

係我部iPhone應該要換

暗勇魔廊用

連隊都唔同點比較
一隻放水隊一隻放暗隊
你用暗隊多就緊係用冥底多

好睇習慣
90盾 肥金屬龍 換隊長 轉轉珠 入boss前
其實你係可以唔拖 但我都習慣咗拖 安穩些少但慢些少

5sb 惡魔平衡type
遊戲隊必用神寵

我覺得佢比水屬任何一隻大防毒都仲要好用

槍騎：

我諗緊櫻+ Chris 隊炸無遊戲/ 鏡魔女

槍騎根本比唔上

槍騎如果有sx就好

重玩好正
呢家有海魔女隊
叫做有 水月讀 海魔女 水槍騎 轉生寧寧 孖女
係差d武裝要追 同埋 一開場仲有6sb先變到身

跟住咁好彩抽到2隻水loki 好似用黎做刷速隊幾好
已經將主地下城打完傳說大地
技術地城未打過 月任未打
故事打完綠奧
仲有好多石可以拎
我呢家應該打去打哂降臨先定係打技術地城拎石? 定係等0體先打地城?

個問卷fes點解7星限同戰國神係同一個cat?
佢地又唔係印花

聽日all in

godfes成日有
得返50石 留黎抽鬼滅

我都想出返隻好用d既大防毒水寵入海魔隊，唔多想用槍騎，希望炭狗有大防毒又岩入隊

槍騎都唔好用咩

Dmc skin 雲魔女

暫時好似無隊需要入2隻

次次送抽都中垃圾
無次reset有細印
分身就兩次250lv都有細印

打裏列界 組咩最好打...

要組 神殺隊？

要夠4隻

玩雜色應唔應該換隻守護返黎

睇你有咩隊長

搭光神器好似幾好

傻仔先抽鬼滅萬聖

唔抽=抽2-3pack

想抽

有冇長掛火勇 海魔女 彩龍嘅巴打畀我吉

123

第3隊係重玩果陣抽到
呢家速刷應該用2隊
平時過降臨係降第1隊
想問下應該點強化呢3隊？
同埋第2隊都係第3隊好用？

想幫fd問下 我朋友an機玩pad好lag (唔係老爺機)
想問咩原因 有無解決方法

轉iphone

月讀防換 寧寧4惡殺 槍騎防廢 真零sb+2機殺 案內人2惡殺

唔夠力打無孖妹無海魔女

重置抽

孖妹係真零代用仲要孖妹做乜

點解我繼承水月讀果陣 唔比我揀上杉刀

未滿覺醒

滿咗

上杉入左隊

轉生寧寧有咩勁？

屌 係 衰on9

主動技 惡殺

睇RECO轉巴蒙(?)打裹修
仲快過我用火勇打

有冇咩可以改善

抽一隻海魔女

其實你係差海魔女

海魔女出黎啦

700 中暗魔神爵 800中暗龍刀 900中鏡魔女
喺咪已經算好

好唔好自己先知 我中火帽好開心 但大部分人話狗都唔屌
不過700有細印係幾好

有無巴打可以施捨粒毒潛覺嚟
138192307

拎野換會好啲

第二第三隊都好冷門

第三隊究進v都好小機會上場
一黎會係究進前做隊長 搭暗龍刀或者武藤遊戲
但回復力偏低

我都想有其他潛覺換

有冇掛海魔女嘅ching有位加我，最好食防坐，掛緊遊戲海魔女水月讀

親友換啦

呢3隻要走1既話 走邊隻好？

山本彩是處

風奏
有暗魔女走如月

暗魔女係代替如月啲咩？

有兩隻水魔女進隻做武裝幫補下

隊長掉落率up30%
如月有埋固傷主動
刷卷快好多

希望鬼滅係10石機
咁就可以換曬暗平如月

繼光埃算

有冇人玩過呢隻，啱啱發現呢隻野好撚癲喎

三隻咪癲

木木嗰隻貓七星
係咪可以當印花？
想換mk妹

淨係換到一隻 換洛奇定係暗平好？

係

暗平

解決到回血問題就得

如月冇地城覺 暗魔女有

700rank中限已經贏左

有冇巴打試過火水印個禮包可唔可以台版日版各買一次?

另一邊隊長用咩好

3隻加兩隻黑百合

夾廢久唔錯

我想講自從我英到而家
仲未見過有人掛廢久

我抽綠久都係為左對鞋 他日木隊變身可能有用
不過都係雪起左

木宙大流行

我有時會用吓 重點係我無尼綠

終於過左人生第一場裏列界...
諗左成個星期點打

跌 傷害無效覺醒
畢業了...pad無憾了
完

多謝小白巴打加左我
我用左你隻火勇

會掛呢幾隻
想用親友換貫通潛覺

481258003

+左

對上一隻雜色隊長應該係愛德華

312 903 840 長掛

抗性係咪唔洗理

限神type 你bh埋自己box齊唔齊隊員先

打裡修唔洗理

全屬兩倍 雙隊長4倍回都唔夠咩
係覺得冇盾有d棘

3隻大罪都9drop up
唔差果隻

分身唔玩啦 1500賣
Tg km1216

長掛allmight 木勇 水月讀
474417040 屎忽換貫潛

感覺上呢隻野仲勁過d 七星......等緊有人玩跟住組

加左你

比左

吉左

開左 是但揀左幾粒你睇下有冇

有冇高手指點下我

啲武裝錯晒位成日要用嗰啲唔好裝風神

唔夠SB

光檁 吉腸女神X2 呀頓 求其
好似好屈機

434683021
長掛水月讀配黃龍武
求水魔女加

吉腸女神其實買唔買得過無孔雀無火大盤面夾佢

勁撚到傻都唔買用加C 隊長咪得

換左+埋親友

咁又冇勁撚到傻咁誇張 課開咪買囉

山本彩G

10抽

SGF 1PACK 得1隻大印

8抽得2細印

冇神up user?

點解山本唔照顧下我地窮撚感受？
起碼每次神up 都有一抽免費呀
辣殺山本

咪派左20石

想水橫點砌好玩唔玩到

打算留石抽鬼滅算

呢排派好多石wor

Added

千萬不要抽
中伏人上

儲左150石轟鬼滅

好耐冇歐過

真係留石等鬼滅算

諗一諗月頭免費抽有機會中神up d 寵就唔會想抽

要還架上星期二劈抽自家合作，第一劈14抽8隻7星，第二劈14抽得2隻

唔反山本了

MH 40抽4隻7星
Fate 8抽 冇6星
KOF 同9ho就同官方機率一樣
免費抽 得10+3
今次歐返少少都未夠補返上面幾條數

太歐小心鬼滅非返轉頭

有咩所謂
抽蛋不嬲都係一時時 今次非咪下次歐
我依d微課 抽唔中咪由佢

點解水君子咁撚柒難殺
頭先用雷神搭雲魔女打落去都好似幫佢r j咁
有冇咩方法可以屌死佢條仆街

磨到個盾完左果rd開buff即殺

以前用all might隊
以為破防技可以破埋輕減盾

成隊冇攻殺 淨開日龍buff有冇機屌到條仆街反肚

我都係
發覺都唔撚對路
之後好彩w招技彈起左就打撚死左佢條仆街

pdc答到你

即刻裝返先
唔該巴打

真係咁少人抽神up

如果唔係個list對我黎講抵抽
我都留石鬼滅

暗咖喱係大獎

魔女過氣啦 抽鬼滅！

有料

木暗1515

咁早出料
隻野嘛嘛喎

萬聖咖喱仲有冇機會進化

荊龍睇落幾有趣

隻野好廢喎

六抗性裝

呢隻嘅點陣版？
仆街剩係留左一隻，賣撚曬

自己封自己技

唔變身得意啲喎

係啊

似係搭火勇

垃圾 唔抽

2隻鬼龍裝＋1隻木馬 ＝ 齊3抗

抗性難民救星

屌唔撚想變身呀
變完身又廢
原裝鬼龍仲好過佢

都係冇用 寧願佢3毒3暗

一抽當支持下

招主動技有用 打魔廊

又10pack

武器招技都勁

自己封技

10石都冇 然後醒起 490羊個超得重置左
我都單抽支持下

等下年

佢係計今turn同下turn？
咁兩隻係咪兩turn放一次

冇得連續開轉色技
如果唔記得開轉色技就㩒左鬼龍武又係奶野

睇落似夾火勇 但又唔比開技
重點應該係打盃神器到

隻轉生龍喚仲keep住粒u想點

遲下比你解無法消珠

撚狗

火心先有半減
無一隻好似海魔女咁穩定嘅技能應該都玩唔起
仲要封自己技 唔知SX有無用

得一粒 解到幾時
用雷神唔好

冇啦 同自己天降鎖一樣 冇得解

skip 得

9ho 合作 5星水果隻 3水橫2水加珠

無阿頓

貫通潛覺比邊隻最好

雷神 電龍

前提係你用咩隊先

超祥都得

雷歐娜 八神

有幾隻玩龍同龍喚 換隻鬼龍就結束呢個回合

隻龍媽進完都仲係廢

唯一用途就只係CD4 既激減
覺醒唔湯唔水
超轉濕婆好用過佢啦

7799真係廢

做印花啱哂 一隻都唔洗留

大家可以安心抽鬼滅

上次換左隻萬聖魔女無聲氣既

火勇冇爪係咪可以換鬼龍做武？
開火勇技 再開鬼龍武 打一下 空轉一下 再開火勇
計翻埋同爪一樣2回合破吸傷同屬吸

20抽得偵探同雷神

代用囉 三拳穩陣啲咁

直昇機咁嘅聲

鬼龍係咪隊員命，望落似係俾火勇用

巴打想問下呢隊 d武裝同潛覺要點擺先刷到裹修
冇山本武 火魔帽 神滅爪
有個張2回破屬吸 同吸 卡
奮進人武都有

突然諗起
以前3p啲放毒鯨魚隊入鬼龍咪一定要死一個

留名等睇完pool個個dum春

開完冇得開技
三拳都冇用

以後街場3P一定要用毒無效隊長了

節日大獎點換啦⋯⋯
大印留黎托咩

山本武 火魔帽 神滅爪 其實都唔係必須
火勇本身玩 7c 已經夠打裹修
我自己之前係繼明日香(4 round 50%半減) 同埋美里 (3 round 回50%血) 直接同尾關吸火大佬對打都過到。
你唔係玩橫排嘅奮進人武都唔駛，主要搵啲加防回血嘅武加強生存能力就夠
怕嘅就落2回破吸卡同埋搵多隻繼一回破吸（大把）

如果之前冇pass過應該最後都係pass返俾開技嗰個掛
Btw望到你d技都走場啦

留石抽鬼滅算啦

原裝鬼龍抽完無用過

又要抽水全版
呢個閪POOL幾年加埋抽左過千下 依家仲要抽

絕撚到

鬼滅一定好遲先放料

無人講呢隻？
頭尾有雙半減追打，倍率唔差，2隻仲可以當黑百合用？

條友斷線就得
同埋都係隨機街場要小心啲 開房就實冇事

火勇防換隊長 機械人3機殺 貿易商6防坐 稻姬4機殺
琴音 4防坐1回
張卡比稻姬
奮進人武比機械人
貿易商繼屬吸武
其他橫排武裝

19號開始 每日出1/2隻料

首先要有兩隻

用黎搭龍喚

嘩屌 咁毒

係唔差，當組出嚟12萬血，每TURN回3萬6=無視14萬以下傷害
SB多過百合，仲有超覺未公開

龍媽張圖咁靚嘥左
搞到好想換番隻收藏
你改靚少少覺醒都好呀

木天俾多個7c佢又會上神枱打手

因為我冇琴音半血之後一拳打唔死木boss

估超覺7/SB+/手指
12萬雙半減盾再加追打好吸引

我覺得有d細力

唔關琴音事
正常應該開火機同火邪鍵都兩拳打死木boss

封自己技有咩用?

天照招技唔使留嚟應對暗boss封覺醒？

稻姬咪有得解
就算冇技 磨兩round都唔難

短d cd

避免開錯技

依家 IOS 可同時down 日版同港版pad

係赤柱坐左幾耐

屌你山本gf 比5隻雷神我托柒咩 我要上衫呀

Skip得

Ching坐咗幾耐

啱啱先出翻黎

滅爪咁快被取代

講完出黎自己有冇笑

遊戲點組好？
新手回鍋

6抗性 15cd 持續3turn 真係幾吸引
如果開咗勇者同機械人技先 2turn封技時間咪當儲技
不過換咗爪 應該唔換鬼龍了

其實落琴音好D定天照好D
今日打左2次都係尾2果關死

想抽9ho友情但係冇留意出完sgf唔同咗位，抽錯6石又好彩出咗洛基

我自己落開天照 覺得琴音唔夠回

出咁多一回傷害激減 兩回合傷害無效化
則係將來嘅關會有好多大力嘅重力轟落嚟 要盾減
出關敵人又高血高防 再隔一陣就轟一下重力落嚟
真係搵鬼玩

唔該巴打
過左了
冇橫排武 繼左抗性同加珠武算
不過打好耐 40分

尾2太多火珠就唔好轉橫排
半血之後等到唔係水屬 開火機橫排秒
轉多兩下珠但穩好多

鬼龍武對像應該係比唔洗開技都爆發到既隊
例如雜色先開2/3turn buff再開技就可以用盡3turn

唔該想問下睡魔但丁打裏修
中間龍人 貿易商 機械人 天照
點繼承會比較穩 冇山本/金時
而家諗住睡魔繼火龍武
機械人繼火奶武
其他應該點繼承好

all in 鬼滅啦屌

鬼龍自帶一turn buff

暗埃武

700上杉 800 黃龍 900海魔女
黑到

你想點

jm9

第2隻上杉 第3隻黃龍了

Quit PAD lor

武裝邊到有buff

建議賣左佢轉運

睇漏左個武字sor9

屌你老母啦

呢啲撚樣愈多人屌佢就愈開心無視就得

其實咩事？
700冇中印 800同900又係保底中印
唔明點解會食負皮

上杉大把人想要 黃龍刀又勁
海魔女又係大印中最有用嗰批

上杉仲勁過印啦 搞笑

點解會有人理d吹水佬

上杉垃圾黎 抽中就會賣

都係由佢單機啦
單機game 黎

冇圖講咩都得

玩咁多年 有邊個會黑足咁多年
下下一抽新角又要講出聲咩

你岩 所以即刻BLOCK撚左佢

乜原來上杉變左勁野？
我變左登入抽蛋user一排都唔知
令大家不快深感抱歉
補圖為敬

鬼龍應該唔比印換要你買

仲爽 啲印花好貴

咁就不了 留錢買鬼滅好過

三隻都勁好意思話自己黑 唔block你 好好檢討下

下下都要買 那有錢

水7星＝新人權

下下都要換 哪有印

有得換

萬聖火魔女勁喎

Buff得幾大方

咪出左公告話可以換囉

終於出PO

麻麻地wo

算係咁啦唉 比個大sb同16變20 仲送埋減cd

9星 係咪5大印

最好有得買加有得到換

今次咁好死

兩舊U都係唔知想點

啱啱先出情報

想扮型曬命點知比人笑完吹水佬就嬲到po圖曬

荊龍5sb3惡殺

當7sb用掛
不過兩個U 同主動技廢廢地

有咩好唔好死 正常操作

過曬氣 大抗又冇
玩九筒我用遊戲好過

果兩個u當讓兩個覺醒...

我用火奶唔好

萬聖時女27倍打手。。

大大隻冥底係前面
又係4sb仲要主動12cd仲有大防毒
萬聖魔女返屋企收收皮先

冥底想要都抽唔到

萬聖時女洗唔洗留1隻？

講緊隊長你講冥底做咩你拎冥底做隊長？

恭喜
上杉我都仲未抽到 另外4隻7星戰國神都2隻起

真係有心想曬點會純文字討論
貼圖再一句抽蛋user lm就算喇

隊長更加唔洗講啦
2血20攻冇回 覺醒3九筒2U
新果堆隊長都勁過佢

有邊隻勁過佢2血細盾

勇者都2血22倍細盾啦
定你想講變身寵30cd唔計

我都好似得佢同德川2隻 7星戰國
話說做乜上杉忽然變左勁野？
一年前明明普通料

眉狗留名

3神殺加破吸

1. 1turn風神技大幅縮短左cd
2. 堆7星戰國神可以變裝 有sb+4抗+靚技
特別係上杉 根本係7星限級數

你拎隻30cd變身寵黎比如果招隊長唔勁洗咩要30cdneff佢

順便問埋
海魔女話有用係貪佢招主動技？
見佢隊長同覺醒技望落好似唔算好勁？

你上網睇下佢做隊長夾水月讀打裏修羅幾勁先啦

隻野一年前打異形係好勁，但依家就算啦
不過點會同勇者比，咁計法所有雜色隊長係木勇面前都賣得

冇入咁耐 都仲係咁on9

無c無追打邊個用

暗加梨終於有3 7c 2u

水月讀同海魔女邊個勁啲

海魔女係3圍 覺醒 主動技 隊長技都接近完美
你youtube睇下佢嘅片

呢個pool幾多七星垃圾

諗緊上杉刀比水月讀定海魔女好啲，水月讀用落冇海魔女咁爽

三協可以封人技再轉全版毒

仲洗唔洗特登買萬聖節愛貓特惠包

比海魔女

有用做印花

果隻木天使真係額頭寫住印花2個字

唔少寵做到佢既野⋯
當然未必啱type

你隻海魔唔開技？

咁計風奏囉
倍率少d 18倍不過有半減盾
係血得1.5倍

聽你地講完搵下原來我上次有屎忽痕換左隻水月讀黎擺

但唔係印花

咁海魔女繼承有冇咩建議

白羽真係俾人無視...明明咁勁

雜色依家究進洛基都幾勁
3色半減
睇落得14倍但係一開切血d覺buff返上黎好大力

你講萬聖節？
我以為你講9ho

殺手裝

白羽勁啊 我覺得勁過風奏

拎去打下魔廊再講，木勇已經做到12分完場

玩龍淨係改隊長技

魔廊都過到啦

頂到蹦太個位 但係我冇抽到

唔係好明你個問題一個凸一個凹 單隊長位
單純講輸出覺醒兩個都係7779加心L 相差無幾

覺醒冇空間改

舊年隻萬聖節暗魔女會唔會上修吓

磨隊定正攻

情報咪更新晒

見到啦，好似都係無乜用

高級版黑魔導

暗印原來係skin
咁大家可以買齊兩隻了

前面正攻 boss重力

荊龍先緊要
遲下快刷人權

當黑白合咁用?

5SB 3惡殺 / 3SB 4惡殺
結果都係要焗住抽 最好放夠4隻 4TURN水花火

仲有人快刷？
有咩要快刷

封兩turn係自己定全隊先, 淨係封自己根本唔係罰

覺醒太靚喇

唔好意思 U都係廢
你至少要雷神咁高攻

果個中路肥閪好撚樣衰

聽完你地亂砌左隊海魔女

海魔女第一日出咩，真係當人on9過喎

lol po有好多玩pad 既人

上衫唔轉生有咩用
破吸武通街都係 但係水屬神killer 得佢咁濟

我覆錯po

水月讀自己隊長 海魔女都要入隊
一隊入面要有兩隻海魔先玩到
你後面3隻都唔啱入隊

連魔廊都過得到

咁短cd破吸得佢
仲要有sb同4防廢

神kill暫時最難關未洗用到住

冇呢啲武裝係咪唔使諗

想問夠唔夠過魔廊

入場146000 血

試下咪知

原來3P攪事係會比人封AC架

封自己技真係點都睇唔出有咩用...
唔會係為左過轉珠教室掛

夠180000血頭7關可以頂斬殺（修羅波動）

想問下火大魔女唔配但丁可以配咩黎打列界

有無人比人bam左

點樣過轉珠教室 上回封咗技
入到去暗天唔會再封？

上回封左技,我估就會變普攻一回囉
但係為左咁樣特登用技主動技,不如練好D好過

咁易都要咁玩

冇可能

封自己技，如果有5Sx 防唔防到先

邊個負皮

點封？查得到？

試下開盾再自殘5成血

如果佢出一關
先制封覺,封技99回,先制勁大力
封自己技咪有用囉,但係如果佢做到咁出面實俾人屌爆

冇mh

咁不如直接出關覺醒無效加不能用技

btw封技係可以疊
比人封係會疊上去
就咁睇似純debuff多

utube突然推薦一堆火時但丁裏列既片

封咗覺 再封咗技 仲點開技減自己turn

睡魔又可以變武裝

開技debuff 封技
但係俾人封左技

其實就係一個debuff
格硬話隻野可以解debuff做乜鳩
即刻駁嘴？

我都想問

8秒唔係列界都係debuff
同埋睡魔女有盾
都唔可以取代掛

即係例如boss先會咁樣
咪boss前一層用定先囉
但係樓上話會疊上去我就唔知了

想問下
1部iphone 如果唔用電腦
有冇得1機2個日本ac?

所以佢加左隻吉祥開技幫手頂

萬聖火魔點組好 雙隊長?

今日原來又有一車車黑石大佬俾人bam左

唔知呢度有無呢

仲有外掛仔

有咩係黑石來源?taobao?ig shop?

得8秒有D難用

有未?

taobao特別平嘅一定係黑石

想問下點解你地月讀海魔可以超過十萬血

齊裝計
奮進人硬好多
好多但丁磨唔到都可以照磨
但兩隊都好難用代用

課1 pack 中曬暗平如月

今日抽到海魔打得贏跌左了

單人+15%血覺
加繼隻3血BUFF貓把武/啲代用隊員計埋夠血既用2血武都得

想問新帳號係冇一度きりの超絶経験値打?

仲漏左王龍武嗰2個血BUFF
加埋116187

不外符lv101同110
武器選擇
有d武裝有血buff

未過期既你夠體就有

有冇人未吉親友
你吉我
我兩個分身吉返你

有十萬了

好
岩岩開始玩分身 要重新打過d塔 要用勁長時間
好攰

黎同佢地say 個bye 啦⋯⋯

有16 ab 仲有冇得執
好似好低攻咁

巴打有冇被ban

小驚 之前課過黑

有冇巴打記得斷雲碎心係咪被ban左ac

升滿110

黑金真係平好多咩？
課左黑金應該有個底係度？

同埋一睇就知唔夠血

同1部機港日互轉會唔會ban an機

會ban

想問雷神隊冇金時可以用咩

鬼龍好得意

其實日版同港版有冇咩分別?
爬文話只要2個app唔係同時間on就得

百萬

我用sns轉 應該唔會有事掛

邊會

有無人可以換無效貫通潛

想問下kill app定義係點
如果an機既話 關左個app定 清除資料先當係？

我ios 都係港日acc 冇事

你想問啲咩先刷首抽？

新手想問應唔應該抽10石機？
同埋升機地下城係咪爆石都要升爆

你地覺得堆舊野有邊啲一隻都唔使留?

都係冇
其實係要破吸/屬吸
搵隻短turn繼金雷公武得唔得

隻水惡魔同水月讀仲有多一隻

木天*2 風奏*1

初初出係玩雙隊長，而家嘅話梗係夾吉祥女神。

木天x2係一隻都唔使留定全部都留

3隻天使

白羽我都唔係好想留 但佢未出武裝

全部木屬
木屬原罪救唔番

天使得2隻 我而家諗緊天使x2 水惡魔x2 風奏x1 換隻暗水魔女或者如月

水果兩隻都dump得

留定一隻都得
其他唔使啦都無用

你依到就岩 武裝都出埋 已經冇乜得救

個兩隻準備換走架啦 其實我剩低個隻都想換走 未用過

二揀一換第2隻暗平定新火好

新手抽10石godfes好過抽合作，尤其節日係得幾隻有用嘅伏pool嚟
升技有體咪升

隻木天使好似已被放棄咁

新火邊有得換

佢係認錯光火

但d fd叫我留石抽鬼滅
咁6石機呢？我見單色17倍好似都幾勁？

6石機勁就唔係好勁 但普遍都幾實用

睇左鬼滅先
唔岩用就等自選神up

q版已經夠勁

換哂就得
兩隻暗平勁過留埋垃圾係到
仲幫你慳幾個box位

咁萬聖節係咪可以skip？

得一turn用貪婪都得啦
要既係起碼2turn或以上破吸屬吸

呢隻暗平係第3隻 準備做武裝
水月讀武你地點睇

水月讀同真零互換武裝

一律節日pool skip得，伏到仆街

節日大獎過幾個月會出一次10石機俾你抽，想要到時先allin

killer永不過時

咁想問而家係應該要抽啲咩做隊長？
同埋要有啲咩隊員？

係 想講新光

六石機最撚勁都係dmc

博唔到

Skip啦屌
廢撚到

好多人台日版雙開俾人ban左 好驚

兩個ac 都ban?

同ac唔同版 我見人係純粹唔記得kill apps就轉區就ban左

問得衰
衰係同一ac 雙開台日版
定一部機台日兩個ac

咁都好啲 咁都ban 痴左線?

好似係前有人喺刷加蛋嗰陣多開可以刷多啲 之後官方就有留意啲人有冇多開

棄左坑年幾
岩岩回坑玩返
但係打極都打唔贏裡列
輸左起碼3/4條體
搞到我好想退返呢隻垃圾驚
守護女神+光勇隊
次次都係輸最後果幾層
輸唔夠力/封覺醒/屬吸等等

棄返坑保平安

係咁架啦
我之前都係只夠打得星壞之滅翼/列界勉強用7*6過
之後出既裹列到裹修羅都係得個睇字
啲主流隊我都剩差啲KEY角 (火機 百萬 啊頓)
等到上星期先過到裹修羅
依家既PAD 你冇課金整齊主流隊係跟唔上新關
唯有課金/HEA玩 等抽到新一代主流寵

光勇都唔夠力
你對應帶唔夠咋下話

點先叫主流隊
隊海魔組完都係過唔到修羅

駕駛員問題...

唔熟關問題交下學費就得

打到識背關就ok
列界最難係頭3關

代價係要等成年

列界頭3關

想講修羅,sor

炭治郎

碳狗

睇數值似10石機

好似幾勁

夾夏祭時女神

想睇小豆子多啲

估唔到八婆星期六出料

要火水

唔似5石

8星

搭八神玩攻擊type?

其實隻 火貿易商係唔係玩壞左

15%血 8turn風神技+破屬吸 + 自帶L + 心追 手指 防封 開波仲有4sb

2cd技 又玩system

7星又冇得換

應該有隻7星係鐵腳

炭治郎組主水咪得消火都係加combo 最多塞隻水著龍機同水著時女入隊

水火
鬼龍終於可以上場未

做乜9星期六都有料

係咪攻擊TYPE都得 唔洗水

變身後數值唔計297都1651
勇者同鬼龍都係1600左右
唔知有冇計埋聲音覺

Sb sx 武器

合作原生8星
好似係新玩法？

18cd變身，2cd就有枝，都幾勁下

成5000攻

我估計左
聲音覺就係鬼滅出

又用返我英個招？得2隻有得換 其他焗抽

雜色攻擊隊都得.....
夾風神

火勇隊 是但飛走隻龍人炎劍士 做攻擊+ support位
或貫通手都好大力

呢隻我10隻大印...都想換
如果換到

可能俾巴打講中，20石

又抽走個sx等你要2隻完全體

想問你地邊度睇碳狗有三圍

twitter
pad_sexy

對面隊長未諗好，但剩係自己雙碳仔是但加隻雷神已經好好玩

唔該你

9成9得阿哥可以換
阿妹skin

我都諗到咁夾 隊長技有啲勁

阿哥skin+我妻換

放兩隻炭狗入隊

轟焦凍可以落場未

成隻好勁

係都鬼龍先

3大假金之一

隊長就係情彩上位版
變身先18cd 抵到爛

炭仔勁到癲

留力鬼滅
神up萬聖抽都唔洗抽

火貿易商係咪留1隻就夠

痴撚線頭尾都炭仔火9筒已經3 7C+貫通

30cd先平衡返少少
18cd簡直破壞平衡

三圍高撚到

幾隻食唔同潛覺

多幾隻食唔同潛覺可以多d組合

留3隻

頭尾炭仔定係搭隻追打

三隻
一隻打防天降廢
一隻防天降毒
一隻防坐
唔洗換嚟換去

唔洗投票強化了

變左身頭尾loop技單邊27倍
dllm都cls

係咪都係4防坐加其他

防毒防廢防坐 3隻

Youtube個個都吹奏緊條龍喚士既

留多兩隻 可能遲啲有防眼鏡

應該10石機
對比遊戲王
起碼都會勁半年以上

呢個強度最少強大半年
勇者玩左3個月就收皮

冇盾不了 攞去換鬼龍

遊戲王仲未復刻 舊年呢個時候玩緊遊戲搭萬聖魔女

血攻回減傷加combo 有齊
對面搭隻有追打，再食粒貫通潛已經好top

輕取修羅都叫收皮

勇者乜黎 垃圾黎？

都未出...

勇者無收皮wor

用夏祭時女咪得有追打

火光暗勇速刷裏修
木勇配重力刷魔廊
咁都叫收皮？

遊戲真係要玩宜家都輕取到啲關
只係啲人玩悶左玩新屎坑姐

咪係
今年年頭架wor

懷疑班無課狗黎
抽唔到無用過就9up收皮

抽唔到=收皮

邊隻係雷？

夏祭時女要水火同攻麻煩啲

果二百幾粒石分開派攪到冇得all in鬼滅，山本你個撚樣

後悔冇換夏祭時女神

200石一抽

岩聽

抽到未唔駛換

其實幾勁
21倍+2cum

轟焦凍watching u

有夏時女
原本用嚟入隊 呢鋪fatfat

你仲有魔法卡

遊戲我記錯係舊年九月十月 sor鳩

個陣好似係富士見

唔洗搭追打啦
依家全部超根
貿易商夠用

加3com

碳狗勁撚到...
純火攻擊隊好似都組到 有龍人 火勇

可惜入唔到機械人

萬聖節可以收收皮先

27信仲洗乜機械人
下下27億

換隻鬼龍skip得
留石all in鬼滅

貿易商入炭仔隊即係讓一隻

龍人 火勇夠做

抽少少 想要隻1515

萬聖節未出就出合作大獎能力
今次咁好死唔等人抽少少先出

進隻機械人黎入去囉

仲未知剩低角色咩能力 今鋪真係課爆

8星係咪即係10石機

定係玩返奮進人算

15石我都抽

依隊勁過奮進人啦

換鬼龍

武裝buff晒所有野

開技1串U跳到7com係咩概念

冇

唔夠大印咩

可能係富士見咁
7石得8星有得換

炭狗點組

平時咁樣都刷到

人

但最近見時女神咁hit想試下咁打修羅

得18倍

碳夾火鍵應該唔錯
碳勁在攻type入到隊

數過得三隻尋日四抽一大印

加3com贏左

頭尾炭狗LOOP 2T 1.5倍攻

雜色攻擊隊掛

炭狗似冇得換冇得買

全能到仆街
火貫又得
雜色貫又得

自己搭自己4/324/4，4粒火7c，減傷...
勁到癲

唔出奇 不過我估10石 5大印換

點都抽佢老母架啦

繼幻龍王武都仲得 打撚死人

劃時代強度
應該唔止10石

組水着時女個追打好似ok

我成日覺得火隊啲隊長可以兜亂黎用

大家留意番有精美語音

15石機 冇交易所 得skin包買阿妹

果10%計左未

如果係咁嘅話應該會好似我英咁 得兩三隻比你換 其他要你抽

依家火隊定水隊勁啲

跟住下星期一同你講炭仔8星冇得換
炎柱9星可以換

遊戲係年尾12月果時啦
仲記得果時最後個月我係公司狂轉珠又冇野做

開埋技咪27倍囉
2cd頭尾loop

火勇應該略為勁海魔女少少 不過只限於打長關

大蛇同黑雞櫻畀我雪起左睇嚟冇乜機會出場

應該唔會15石
咁冇新手會玩
依家都係引新手入返game姐

已經FEEL到聽日出呀妹能力一定係玩U
呀哥開技4粒火 之後等呀妹既U打

ok抽2隻入隊搭人地隊長

彌豆子可以係暗屬

屌你 頭尾4血4回324攻 4粒火輕減+6COM? 我有冇睇錯?

不玩臭雞彩

都係 海魔女好萬用 不過抽唔到海魔女呀屌

我原本睇唔到輕減盾以為一般貨色

睇圖似火->暗火

所以先成日咁多叫春邊隻邊隻冇
就係你班友成日睇錯

差唔多啦
山本出弱少少應該俾鬼滅fans炎上到del acc

而家鬼滅應該係半沢之後最後熱潮

幾大貪, 想一個合作賺返成年營收

剩係攻type都任砌咁濟

乜鳩睇唔睇錯我都係冇

粒覺醒係全隊3圍10%定得果隻野有？

半澤直樹肯出合作未

果隻

等緊

睇黎兩兄妹係8星 其他冇得變身7星

都未必
我英已經係全變身鑽蛋

好想睇番當年龍珠比人燒twitter個情況
山本不如做多次啦

幾時 buff 代行

下個月

Buff左心橫啦

曲藝士level

唔洗諗咁多啦﹐一陣可能公佈埋阿妹就係火屬攻擊隊追打

ching 有返咁上下年紀

玩得PAD都係死廢老黎架啦 邊有00後玩垃圾驚

撚狗既節奏
一日出一隻

萬聖pool未出已經成為comdom

曲 潘X4 曲
個時真係秒住去

一半好友 用炭治朗的世界要來了...

唔洗煩選邊個好友

萬聖pool應該有乜人抽了

山本應該撚狗式等大家抽咗萬聖先出能力吖嘛

好記得個陣一抽中唔覺得有咩咁勁，之後個個fd all in先知神寵

就算冇鬼滅 萬聖個收益乘3都唔知見唔見到鬼滅個車尾燈

比多個零佢都追唔到啦

個個都4倍5倍佢一下上到7倍

屌 萬聖鬼龍冇得用普通鬼龍換 我揸住幾隻

從碳狗強度預視到今個鬼滅pool既惡意⋯

作為預定最大獎既碳狗
18cd合理價既變身
10石機既三圍
近乎無條件18倍攻
極正路既覺醒
超短cd主動技，雙buff轉珠
仲有唔記得合作係咪第一次有原生8星
未開pool已經係tier1隊長

估計
1. 幾石機
10石就梗

2. 有冇得換
有都未必係5大印咁少
因為遊戲都係7星
大家咪換鬼龍住留大印花

714 聽人講
個時成日都唔知點解

當年一抽中左開心到
但之到冇乜用過

富士見咪有第一隻8星

倍數就點都有係到 最緊要係易做得黎高倍
唔似暗I依啲轉到隻狗咁

我都覺似富士見

之後出哂d lv10第一關先制3萬幾
大傷吸收盾
專門針對佢

咁就應該係五大印
不過莉娜係變身系統前又好難比較

睇死佢淨係比換幾隻

呢層係一定嘅

個個話易砌 但仲未有人試砌

我係咪可以解封2隻泳水時

炭治郎咁勁

佢而家大感謝祭係想人回鍋
應該似遊戲王咁
主角俾人換吸新手老手
你見佢隻碳出到亂撩都得咁

組合太多
攻type 水隊火隊雜色隊

全部現役流行緊

冇換果班仆街了

又唔會仆街GE﹐用人地個隻囉

呢隻係咪唔會組自己

我啲封塵濕婆戰神係咪可以出返黎

雙炭狗就會想要隻入隊推SB同解野

組隊放心啦，肯定同一部機其他角色岩炭狗，參考遊戲王就得

廢技不了

又真係幾廢

大眼用恐龍仔
大廢用稻姬
大毒用濕婆
呢三隻都12SB
稻姬仲有兩個SX
求其塞多隻3SB 兩個三個SB武搞惦
裡修應該片住去

大廢用霸龍會唔會好啲

霸龍冇兩SX ﹐繼SX有D 哂

抽埋花牌咪得

差個心追

仲諗住炭狗玩水火隊 兔人終於可以大發神威
但係好似唔太夾

睇落好似好勁 但就咁睇佢同雷神差唔多
雷神就攻type2血 18攻 4光減傷 追打
炭治郎 水攻type2血回 18攻 4火減傷 +3C
就係勁左2倍回
但佢本身有個破防 姐係預你玩多屬性/配光魔女7x6?
咁個回又好似冇乜用

穩龍：Am i a joke to you

你睇埋主動先講

火攻擊type玩U勃唔勃得起 不過龍人大叔都係變身

斬龍？

過兩日佢咪又會公佈隻無得換無得買嘅mvp隊員
使乜諗

+3com都叫差唔多 海魔女情何以堪

琴晚刷左成晚先刷到海魔女隊起手
呢家出隻咁勁既野 又想re

加3com skip撚埋

出左半年仲海魔女

拎雷神比 差好遠喎

炭仔無條件18倍
雷神仲要轉4色
高下立見啦

入leona 風神？

有奮進人

發覺退返電龍 管龍 啱啱各一可以換鬼龍

但五隻都得一隻

咁樣同all in一樣

值唔值

本身要有既野都係要有

1com 火U 就變7com
邊隻都冇得比啦

學佢話齋
隊長計倍數三圍的確係差唔多

但加3com用得既全game有幾多隻

變身後碳仔有D柒

雷神只係極醒細印 攻擊type入隊幫炭仔挽鞋咋

唔值 睇埋鬼滅咩料先

又係1000000

lucia 森魔女

速刷都打撚死人啦

鬼滅大定細印

可能入唔到tim
轉u先有力
一個唔該開主動轉走埋

有人用嫁咩？

雙炭隊長玩雙鴨 有無得諗

可以同時轉火水九筒打修羅

大印機會好大

lucia其實已經幾勁
前日用佢夾無屬新限效果唔錯

唔使可能 唔會入雷神

大啦

分分鐘無得換

睇配套 雙炭打修羅應該是撚但砌都打贏

抽啦

貿易商入唔到

讓一隻都輕鬆

一隻要變身 一隻唔使變身....
同埋 +3C 同追打 係7X6 比
我覺得係差唔多級數既野
如果你玩到正常版面+3C 可能會勁D

暫時諗我會傾向組主火雜色
落到百萬

好人好姐玩7*6

睇下box 有隻7u 變身大叔好似幾啱用
8cd破埋無效 全程U就夠

又好似森魔女咁瘋狂吹奏

76要返生 除非有得洗走天降暗啦

雷神本身係76雜色隊都叫登左頂
但都係歸功於雲魔
碳狗定位唔一定係雜色同76啫

木位落咩

勁，組埋5色

要去到7x6先比到已經唔洗比啦
個+3c我係6x5都輕鬆10com
正常冇加com7x6都未必10com到
個追打仲要唔係百萬追打
18cd變身係一年前可能係有難度
依家隻隻都4sb起跳

入唔到隊啊 冇水屬又唔係攻擊系

好多選擇
木鍵都得
怠惰龍
絲龍
暗珈

冇水屬點用？

成堆爛仔

炎柱可能係炭仔好隊員/ 另一邊隊長

係喎，以為碳狗食火

木屬？？？

爆豪

爆豪做乜鳩

你講唔齊5色定乜 炭仔入到攻type

攻擊系都有 加成

見到咁多爛仔都唔想玩

可能係水柱
碳狗係食水屬

攻擊type就得

冇換到草雉京

睇啲定先 隊員好多選擇
繼續吹棒炭仔

買隻吉祥先

要轉L

咁咪好，又多件玩具又可以做炭隊員

乜都唔洗轉空轉打1億巧矛

轉U好啲囉

招隊長隊痴撚線

最後水柱 阿妹全部入到炭狗隊做隊員

好彩跟到一半

京招技長到乜咁入黎做乜

追打 大防毒

型囉

跟gamewith組隊

爆豪就算啦 技又唔係勁覺醒又無咩特別

提提大家 GAMEWITH早幾日先突然覺得雷神係好隊長

ss 隊長🤣

要大防毒我入濕婆好過

應該全部鬼殺隊+阿妹都有攻type

睇好彌豆子係平惡type暗屬

睇gamewith不如睇utuber

唔會掛 兩兄妹入唔到同一隊咁唔識玩!?

用成兩個禮拜時間先發現佢好用

上修完唔夠一日已經大把人拎黎打魔廊